[前線討論] 革命唔係遊戲 係現場就攞勇氣出黎 齊上齊落

呢場戰爭開始咗3個幾月
初頭你地話要慢慢進化
我認為係言之有理
因為香港人普遍係比較善良

但大家一齊經歷咗咁多場抗爭
由一開始舉黑旗都驚到依家好似家常便飯咁
由被動防守慢慢變向主動進攻
但係點解到依家仲係擺脫唔到速龍呢個陰影

人數我地每次佔優
但點解每一次都輸
點解每一次速龍衝
你地都要雞飛狗走！
點解？！點解？！！
因為我地輸心態呀！
因為我地輸心態呀！
我個人其實要求好簡單
大家可唔可以堅持個口號

齊上齊落
時代*革命*

我忍受唔住每一次想救人時
大家個個都跑走 得零星幾個係想幫手
拜託大家攞多d勇氣出黎！
佢地都係人都係會驚
只要企定防守慢慢退後拉人打
佢地一定唔會咁大模廝樣衝入我地個防陣

今日統一樓下前線手足係前邊專心頂緊防暴
後排居然人數有優勢下都各自各跑走
最後搞到前線監生俾速龍切斷
然後就捉咗一大班人

其實我係到想非常認真講一句
落得場無論任何位置都
準備需要反抗 謝絕食花生！
你企後排唔代表完全交托
所以事情俾前排處理

真心拜託各位後排手足
時刻保持警覺性準備反抗
唔係第一時間就做逃兵

如果你地未有心理準備
唔該同最前排講聲
叫佢地快d撤退
每次個感覺其實真係非常唔好受
好似俾人當condom咁 有時真係感覺好灰
前線係前邊頂緊子彈
你地可唔可以反抗幫佢地頂住一陣
一齊防守一齊撤退 齊上齊落

講事實係難聽
各位負評完唔該認真改善下

我只不過希望各位10.1
可以平平安安大家一齊翻屋企

本人無聊隨便亂講
現實發生如有雷同 實屬巧合

今晚需要一個集氣大會。

希望各位可能再度覺醒

*可以 Sor 唔係可能

齊上齊落
勇敢面對
反抗極權

只要齊心咩都做到

速龍都係人
佢唔係萬能
一齊set陣反抗 唔好再雞飛狗走喇
保護同伴 人人有責

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

無錯 我地進步咗的確係事實
但如我所講 一到速龍衝出黎
大家好似真係見到鬼咁四散

心態決定一切！
希望下次大家見到速龍
無論身處咩位置都要真真正正防守
大嗌 一齊打波！
搶救同伴 人人有責

幫推

推

無人推！

幫手推呀！

幫手推推

認真post 永遠無人理

無人理